只要警察被擊破 先可以對準政權

。